伊巴謙莫域質疑C朗拿度轉會祖記不夠挑戰性

C朗祖記的新生活順風順水，在意甲至今已經入18球及交出7次助攻，但伊巴謙莫域質疑這個決定，因為祖記本身已是強隊，前去幫忙不是最具挑戰性。

「我不是說這宗轉會不偉大，但我認為這不是挑戰。對我來說，幫一支球隊達成很長遠的目標才是挑戰。但意甲也要多謝C朗，他令當地球壇更熱鬧了。」伊巴謙莫域說。

全世界都知伊巴謙莫域自從比C朗中出三球之後
一直對住佢都成個怨婦咁樣
但估唔到咁都可以當新聞

事實祖記, ccc 尼 can 呢d都一定有冠

VAR = Video Assisting Real Madrid

幫一支球隊達成很長遠的目標才是挑戰

咪就係贏歐聯囉

伊巴都算有說服力
佢臨老先挑戰英超 仲要揀隊中遊加盟

當年過獌又幫唔到手

應該去美職挑戰佢

以16-17年曼聯既實力拎到歐霸
同佢自己拎隊內神射手
咁都叫幫唔到手？

歐霸都J

中下遊隊拎歐霸都唔j?果年好似3冠王

而家16-17好撚廢咩？
你地個戇鳩教練唔識用姐

我唔係獌迷

去都係為歐聯姐
唔通好似廢老伊巴周圍痴聯賽錦標
但到而家都無歐聯咩

樓主仲未生癌死

有咩中下游球會買得起C朗？

扲左幾多個歐聯？

伊巴有邊樣野可以夠班同C朗比較？

美職狗贏到英超歐聯未呀

9UP能力

伊巴謙莫域，
後生時04年去祖雲達斯上陣35場攻入16球
05年上陣35場攻入7球。

真係勁過C朗